{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049633",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702247",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "소백산 양대창 참숯구이"
    },
    "text": "小白山羊シマチョウ炭焼き\\n\n大邱達西区将棋洞821-3\\n\n韓国料理コプチャン/羊焼き専門店である小白山羊シマチョウ焼きは達西区に位置しており、営業時間は16:00から02:00までです。 ここは名節も営業しており、60席を収容できる部屋が1つあります。 小白山羊シマチョウ焼きは、平凡なヤンデチャン屋とは違う雰囲気を誇っています。 ほのかな照明と高級レストラン風の雰囲気を備えています。 ここでは小白山羊シマチョウを味わうことができます。 このヤンテチャンは甘草などの漢方薬材を入れた調味料を使って甘い味をしており、堅炭直火焼きによって独特の雑臭さをなくしています。 小白山羊シマチョウ焼きはシャキシャキとした特養と香ばしいシマチョウの味が楽しめる場所で、お客様に大変人気を集めています。 また、従業員はお客様にヤンシマチョウの食べ方と各部位の特徴を詳しく説明し、親切なサービスを提供しています。 小白山羊シマチョウ焼きは、貝の身のようにシャキシャキしてほのかな香りも絶品で、友達との集まりに焼酎一杯と一緒に楽しめる良い場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は16:00から02:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店はどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "この店は達西区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店は何席収容できますか？",
            "answer": "この店は60席を収容できます。"
        },
        {
            "question": "この店では何が食べられますか？",
            "answer": "この店では小白山羊シマチョウを食べることができます。"
        },
        {
            "question": "この店の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "この店はほのかな照明と高級レストラン風の雰囲気を備えています。"
        },
        {
            "question": "どんな調味料を使っているのですか？",
            "answer": "この店では甘草などの漢方薬材を入れた調味料を使っています。"
        },
        {
            "question": "どんな味が楽しめますか？",
            "answer": "この店ではシャキシャキとした特養と香ばしいシマチョウの味が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "従業員はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "従業員はお客様にヤンシマチョウの食べ方と各部位の特徴を詳しく説明し、親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店はどんな場所ですか？",
            "answer": "この店は小白山羊シマチョウを味わうことができる場所で、焼酎と一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この店は人気がありますか？",
            "answer": "はい、この店はお客様に大変人気を集めています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 333
    }
}